=begin
=MessageDraftFromClipboardアクション

クリップボードからテキストを取得してメッセージを作成します。作成されたメッセージは、草稿箱（Draftboxフラグの付いたフォルダ）に草稿フラグを立てて追加されます。クリップボードのテキストはRFC2822形式になっている必要があります（ただしヘッダにASCII文字列以外を含むことができ、本文はプラットフォームのエンコーディングにします）。

このアクションは外部アプリケーションからクリップボード経由でメッセージを作成したい場合に使用することができます。((<コマンドライン|URL:CommandLine.html>))の-rオプションも参照してください。


==引数
なし


==有効なウィンドウ・ビュー
*メインウィンドウ

=end
